覺唔覺香港人地鐵跑步過對面月台轉車果下好撚有奴性？

副總統我幫你頂住，你走啦

覺

都唔知跑乜撚柒野 對面都冇車

成班低等人種
「執輸行頭慘過敗家」

繁體支那 上車爭唔到位就黑面黑一日

Agger 最憎趕頭趕命嘅人

普通咁行（唔係慢）反而嫌你阻住哂撞鳩你or摺摺聲

真 驚死無得上車咩

最恐怖係好多好似有精神病咁明明度門都閂左九成，
佢哋都會強制自己跑幾步。。唔知跑乜春。。。

個個保特上身

從來唔跑，幾分鐘一班又唔係耐

見過一個揸柺杖嘅阿婆見到對面有車，突然收起柺杖狂奔
上到廾又即係攞返柺杖出嚟搏人讓座，完全係神乎奇技